到底"見字飲水"呢句廢話點解會咁多人講？

懶好笑但又唔好笑又冇意思，煩撚到

見字飲水

提醒人飲水都要比你屌

林日曦talk show 講到popular 咗

ps 見字飲水

咁唔怪得，有班戇鳩仔係咁重複又重複，以為好好笑其實好尷尬

懶好笑又自以為好nice好warm
見到呢啲一向直接無視

Agger

廢人咪講廢話囉

見字開始用有意識呼吸

飲水都要人提？

香港人患腎病嘅機會應該低咗好多

香港人好鐘意不停抄人講嘢
當好笑

將呢句野掛喺口邊既十個入邊有十個都係戇鳩仔

見字呼吸
見字眨眼
見字吞口水

見字打j

五大訴求 見字飲水

好人易做囉， 有光環攞囉

屌你老母搞到我手動呼吸

其實呢句點解？

我地真係好撚鍾意飲水呀

懶好笑廢話黎

鍾意跟風囉

又咩見字坐直飲水，on99咁，咁都突然可以hit 一排

同個d乜撚2盒thx一撚樣

證明香港傻閪多